仲有無人記得魏俊傑呢個人？

醒起佢以前做棟篤神探既羅密歐好正
夠哂賤

識時務者

真人都一樣咁賤

美國最流行既rape talk

仲有金裝四大才子既周文彬

食到滕麗明

阿波羅 阿波羅

唉你個死人蘿白歐丫

娶左件支那雞比人戴綠帽仲要買豪宅比佢個個？

本在《陀槍師姐》中因戲生情，與劇中女主角滕麗名相愛快十年，就因去重慶拍了一次戲，就是認識女大學張利華，那時候張利華還在上學，並且比魏俊傑小20歲；半年後，毅然選擇跟滕麗名分手，一段快十年的感情，就這樣說散就散，讓很多的觀眾驚訝不已；分手也是不到半年，就和張利華結婚，這樣的速度真的很驚人。

抵死啦,飛滕麗名
依家到件大陸妹想離婚分身家

滕麗名咁正都飛

滕麗明都係有問題

好耐前有哂新聞講佢老婆成日同人踩單車唔理佢
幾時東將西望揾佢

離婚果時會搵佢:請問你依家心情如何

當年大隻 有型